[突發］朱凱迪係tuen mun解釋點解要抗爭

成個新界好似真係無人想理件事咁

香港中南部唔關我地北邊事呀

又一票王

亂UP想搞分化?

想去

支持

無亂UP
你搭下輕鐵就知
返工既返工 阿嬸都係講一兩句就落車買送
如果非事實可能係我睇得唔夠 SOR

收皮啦你
大把新界區人12號個日提早搭車出金鐘
你人係邊? 鍵盤戰士玩分化?

成個大西北不知幾多有心人
個日西鐵巴士成車都係黒白衫友
又玩分化 冇咁容易

12號果朝頭幾班車 成架西鐵都係黑衫後生仔 發夢見到

頭先好多人好熱烈發言wor

好多人輪流發言

12號頭班968
八成黑色衫後生仔

黎到依加仲要搞分化？

和理非的人應該學習 就算唔夠衝

都可以周圍同人大聲討論

真理愈辯愈明

處處開花

屌你啦 倒屎咁早就發夢出省城食煙

block 柒佢啦

新界西新界北俾大陸狗搞到冇日安寧,最撚嬲政府就係呢班人呀

新界西係勇武派票倉黎
新西票王朱凱迪....
條友應該係無留意過選舉
不過新西人下次咪再投潛水熱血了

又係到搞分化 你老母仆街死啦

收皮啦搞分化

6月9號968總站排長龍打曬蛇餅等車出港島

6月9號所有出港島既巴士線都滿到仆街

如果你係唔小心講錯既同路人，我可以唔屌你
但如果你係有心分化
希望你全家長命百歲，惡疾纏身

真啊！ 中老年人乜都唔知，大聲討論